美國前AV女Mia Khalifa被冰球擊中打爆假胸

25歲美國前色情片女星Mia Khalifa月前睇冰上曲棍球賽事時，不幸被冰球擊中左胸，令其左邊乳房植入物破裂，佢已計劃明年胸部再動手術。

Mia憶述當時於無防避之下被打中：「我當時即抓住我的胸部，不想放手，因為覺得一放手就會到處都是血。冰球好重，速度達至80mph，我覺得我的左邊胸部扁了，我會明年再動手術。」不過作為球迷嘅佢，覺得呢個都唔算係一個好差嘅經歷，Mia話將個冰球拎咗番屋企做紀念：「一個曾打中你的冰球，會是任何球迷的最正紀念品。」

整返對真啲架啦

太假J唔落

冇個假胸擋一擋係咪會打死人

慘慘豬

講到咁撚鍾意
直頭整埋粒冰球做LIN餅丫笨

唔係有有玻璃擋住咩

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

佢唔係依家仲有做sex chat room ？

其實佢幾正

原來冇拍av喇

屌，係公司笑左出黎，老闆問我乜事

假胸save her life.

如果港女比粒波打中 會唔會肋骨都斷

隆胸救你一命

隆胸救佢一命

植入亞德曼金屬合適d

真波打中心口冇命都似

叫前av女？退咗役？

每次俾南亞狗恰，我都會上咸網當佢南亞妹咁J咁報復

屌!

Air bag

金槍人：玩波？波都打爆你

仲以為係真 原來假

咁都以為真 咪引我笑啦師兄

帶港幣八蚊

想睇爛波

點解歐美女優特別中意隆胸

你估日本就整得少？

射波嘅話真係會死人
佢都幾命大

air bag

冇個airbag擋一擋嘅話未肺都爆

你估呢個世界咁撚多人大波

個樣頂唔順

好痛

陳師姐

應該賺夠啦

有冇佢D A女分享下

Mia Khalifa 咁撚樣衰

一直覺得佢好似周子瑜

d奶假㗎

shut up shut up shut up

西米碌呀碌 真係運濟

深喉好勁

換個角度睇
唔隆胸可能收皮
仲要係左胸口

假架D奶

佢叫得好淫

追撚含

污穢係乜 egg egg eggshit

佢有段片係佢同另一條女，帶伊斯蘭頭巾，同條仔扑野，打丁用得最多係呢條片

馬個屁股啊變菊花

打假波

如果換咗左邊唔換右邊舊膠
會唔會唔對稱

今次真係bomb

屌你

咁就11年...
但係仲笑到hihi

距離明年仲有好耐下喎⋯⋯
咁佢呢幾個月對波點？keep住扁左一邊？

Mia

真係好假喎

佢仲cum 唔 cum for dinner

佢真係好撚正 無論佢對奶有幾假都好

Mia 係一個活動上面俾一位女摔角手(?)打波波

神奇，前幾年，死過人後，加曬網圍住，都打到